apple watch更新唔到os

我用緊serie 1 watch os 4.3.2

iphone用緊ios 13.6

但開watch app果陣checking for update之後永遠都係話your software is up to date

可以點解決 我想升os 6呀

已經試過unpair , reset之類既方法

S1
想買畀老豆，佢淨係要計步數

我見佢都仲支援架

提示你要換了

我隻S3 pair 唔到iPhone5 好耐

Series 1定第一代(Series 0)先？

㭍左 原來係series 0

咁巴打等新錶出先買啦

點解

係iphone問題
升上iOS14 Beta 4 就升到隻錶
利申之前S3用唔到成個月

無啦 series 0 真係升唔到

佢應該係會幫你升到os5

岩岩check左 最後支援既version係4.3.2

冇得升，series2都唔得，用到咪繼續用囉

想玩clockology 啫

同樣情況

解決方法，揾部舊iOS iphone 整

整左成日先搞掂

series 1，比你用到都倒水啦